痴線 樓下茶記有生意唔做

今日落雨落街想食個炒蛋 樓雨茶記話落雨做唔到炒蛋
我問點解佢仲好似想打我咁

好撚好笑呀屌你老味

又回帶